{
  "Pick files or folders to insert": "选择要插入的文件或文件夹",
  "Unable to open this file.": "无法打开该文件。",
  "Editor content is empty.": "编辑器内容为空。",
  "Copy failed.": "复制失败。",
  "Open Prompt Composer before adding files.": "请先打开 Prompt Composer 侧边栏再添加文件。",
  "No files or folders selected.": "未选择任何文件或文件夹。",
  "Reached max file count ({0}); only part inserted.": "已达到最大文件数量（{0}），仅插入部分文件。",
  "Reached max total size ({0}); only part inserted.": "已达到最大总大小（{0}），仅插入部分文件。",
  "Skipped {0} excluded folders.": "已忽略 {0} 个排除目录。",
  "Skipped {0} folders beyond max depth ({1}).": "已忽略 {0} 个超过最大深度（{1} 层）的目录。",
  "Skipped {0} symlinks.": "已忽略 {0} 个符号链接。",
  "Failed to read {0} entries.": "有 {0} 个条目读取失败。",
  "No files available to insert.": "未找到可插入的文件。",
  "Prompt Composer": "Prompt Composer",
  "Writing-style prompt editor": "写作式提示词编辑",
  "Pick Files": "选择文件",
  "Copy to Clipboard": "复制到剪贴板",
  "Loading editor...": "编辑器加载中...",
  "Use \"Pick Files\" or the Explorer context menu to add to Prompt Composer. Folder selection is supported. Click a file capsule to open it in VS Code.": "使用“选择文件”或在资源管理器中右键选择“添加到 Prompt Composer”。支持文件夹展开，点击文件胶囊可在 VS Code 预览。",
  "Editor is not ready.": "编辑器尚未就绪。",
  "No files selected.": "未选择任何文件。",
  "Copied prompt (includes {0} files)": "已复制提示词（含 {0} 个文件）",
  " ({0} files not fully exported)": "（{0} 个文件未完全导出）",
  "Some files were not inserted: {0}": "部分文件未插入：{0}",
  "Some files were not inserted: {0} and {1} more": "部分文件未插入：{0} 等 {1} 项",
  "Content is large; scrolling enabled.": "内容过多，已启用滚动。",
  "Unnamed file": "未命名文件",
  "Remove file": "移除文件",
  "Select files in the Explorer before using the shortcut.": "请在资源管理器选中文件后再使用快捷键。"
}
